三大雞翼冇得輸

脆香雞翼，Pizza Hut 雞翼，土匪雞翼
三大雞翼冇得輸

pizza hut 雞翼係垃圾

寧願食kfc雞翼都唔食pizza hut